# Créer une zone de culture en lasagne

* Voire vidéo permaculture etc

## Marche à suivre

1. Créer une coffrage
    * Bois
    * Bottes de paille
2. Alterner des couches de
    * Paille
    * Tonte
    * Composte / terre

> Penser à bien remplire comme ça se tasse